幾時搞多次人鏈

越凍就越要堅持
越堅持就越團結

我覺得同樣既活動搞太多次就無左個意義 和理非活動最緊要係eye catching 同埋整到noise 人鏈已經無乜效果

agger

我見好似好耐冇搞咁
如果係大時大節搞會唔會eye catching d

聖誕節有得諗
覺得愈搞愈冇乜用嘅，其實個頻率低返少少就會有用

和你跑都唔係搞左好多次，建議可以分區搞

留守英國領事館今晚淨返一人堅咋

我要拖到啲妹妹仔出曬手汗

Agree

agger，當重複做多過一次敵人就會掌握到動向更易部署

人鏈不嬲就係要比人知係邊 有幾當眼得幾當眼 趁大假搞仲可以組織到平日番工嘅人